有冇紅白酒撚？

好似無乜巴絲係到傾